cctvb 影底好多手足換裝

影撚哂正面 好多d手足仲要無口罩
同埋今日d狗都截左幾個著白衫嘅年輕人

下次換裝真係要小心唔好比人影到
同埋可以其他顏色嘅衫

啱啱都睇到直情兜口兜面影住兩條女

推 各位手足下次要小心